[A/I] 6 月新game 有期望冇失望

作者都話玩緊，都晤知佢係點玩。我就不停咁load

要轉時區